你哋如果搵途人問路嘅標準係點?

會唔會睇個樣嚟問? 例如揀啲斯文樣嘅人問

我會照下鏡先

如果我個樣似大陸佬又學人問路

要預左條條大路返大陸

求其

後生
靚女
皮膚白

屌你老母唔好再問我路，個個人都覺得我識，不論外國人，大陸狗，本地人都問我。我已經日日黑哂面出街都問。利申：最高紀錄：每星期3次

搵師奶

通常問毒L

點解?

個樣nice,唔係西面

企埋一邊 唔閪面 後生男/女

好溝通 又識路 唔會西9你

會唔會搵毒撚問?

睇下搵咩 但通常問啲街坊

btw之前係港島做野 成日比人用英文問路
但我係路痴黎 次次我都係隔離捉個阿叔再問 最後變左翻譯

呢個好笑

有google map仲要搵人問路

你話係商場入面搵某某商舖就話啫